成人台果班自貼女同狗公真係笑撚到氣都咳

成班女係到貼波蘿閪 又驚人地cap 圖打個19水印
打完個19水印就唔會cap 你圖咩
重點係仲有成班狗公係個post 入面 sexting 好撚老尷

好似啲狗係到追撚住啲女黎聞咁
以為係連登flirt 人幾下就會比隻閪你屌 真係肉撚酸到

已留名 謝謝

求其cap幾個cm
好似自己有份屌咁

啜

啲相都影到幾柒 唔留名了

睇落似肥仔屎忽

成班臭西淫閪拎存在感

世風日下傷風敗德

推

班狗仔係唔係窮到無錢叫雞

樣都無得副架餐真心j 得落咩

百貨應百客班人 j下食下花生就算 有d直頭好似未見過女咁

依個垃圾台簡直符合晒中共統戰目的
醉生夢死 沉迷荒淫
等香港男人越墮落越失去意志
亦同蘇聯共產黨祖傳嘅共產共妻不謀而合

班女肯比果埋狗公屌 真係老豆姓咩都唔知

加個名當自貼夠好笑啦

push

我睇唔到有成人台喎

唔明？

成人台本意唔係咁撚污煙漳氣
好似睇撚左個公海版heymandy咁

啲女人一定係好樣衰
淨係影一part比人睇
慘到要上連登搵存在感
比啲毒撚狗公讚

原來我一直冇開

留名等睇成班精蟲入嚟屌鳩樓豬係咪唔抵得人哋有副計可以畀人j

由佢地啦呢d 無謂野，男既睇得開心讚下個女既，女既比人讚有成功感又再露多D影多D, 雙贏啦

仲有勁多勁好笑

睇相露少少波 就話扯晒要打j
都on99

見到條女係面前解甲野都出埋

共產共妻都出埋
右翼係咪特別蠢同毒

現實生活冇存在感要上嚟搵

多數現實無人追

嘩屌

做佢地另一半唔知心情會係點 諗住上網睇下野 碌碌下發覺屌副架餐咁撚熟口面既

收皮啦培生契弟 又鬧侵粉又撐「鐘共」

個西咁核突都敢俾人睇

同成人台唔戴鳩笠屌實印既師兄一樣咁勇
去深水埗公廁用廁所水浸J 都無咁撚癲

之後咪奶嘢囉

咁多人負評但又唔講野既

唔排除班女葉劉咁嘅樣
又肥又象腿又多毛 咁都J得落
小弟見識又增長了

要靠波台手足了

仲打緊丁 等陣覆你

我純粹入去睇圖打j
點知十幾頁都係班線上汁男圖都無張

人有幻想真係好

d狗公真天真 呢類相上網好易揾姐

信十足係絲打本人

?

分分鐘twitter 班淫閪既相黎
起碼twitter 你真係有機會有得屌先
呢到你一交換contact 連仔就bam 柒你（希望真係）

集氣推上熱門

原來已經上左

仲有男個堆po自己碌鳩嗰個post

第一張係街健第一 姜庭鋒

諗起俾班咁既毒撚flirt就想嘔

啲垃圾毒撚都駁唔到

d鳩就真係自己既

呢d風氣。。。。。

啲對話都係差唔多

精警留言

屌到瘦底大波混血

當還債

有d會攞住會員紙仔黎影
我覺得貼出黎無乜野
外國大把
係太多狗公阻住曬我睇
無興趣睇佢地鳩up

要搵sp 去twitter 交友app 啦
cp 巴果啲分享引人入性既文章 我係欣賞架
成人台 係用黎分享同交流成人資訊

邊20個陷家產偷偷擺低個負評又唔敢入黎？

畀錢買又屌
免費睇又要屌

入左睇立兩眼
大部分名都係藍色字既。。。

呢到咩地方呀！係全港最大規模的同性戀論壇

吸撚埋啲網上狗公 正常女性幻想下到有班咁既人幻想住自己黎打飛機應該會打冷震

以前高登年代咁玩法班5p仔實俾人屌到開花
真係年代變

認真係人都鍾意俾人讚，但俾呢啲人讚嘅意義何在
咁撚柒嘔心

如果當年東莞無掃黃香港會變成點

入面啲人po 完相係比sp睇就知唔正常佢係見呢到啲人可憐先比埋佢哋睇

umm 我諗係上網識sp 呢範野係呢十年先開始流行？
08年就無上高登 唔知果邊咩景

平時見d釣狗公post d傻仔都係鍾意咁樣講野
好似打字打出黎真係可以聊到西屌咁 ，仲自以為好好口才
打出黎自己唔尷尬個下好野

估唔到係連登作為討論區都可以見到
仲柒過人地單對單傾計講呢d
佢地其實係咪精蟲上哂腦搞到智力低下

我寧願真係出返pm 功能
真係好撚肉酸啊

可能同一班人嚟 唔洗分咁細

幾十隻狗圍住條女係到flirt 佢 但條女就比個sp /男朋友屌緊 入面有個災打用網上汁男呢個term 真係應到不得了

絲打*

之前堆出賣po已經係啦

成人台一早變晒質，以前啲求seed/分享已經冇晒

有冇人過去用imgur貼葉劉

大把喎

你串佢？
你信唔信佢屌到你訓唔著

仲有冇人記得小美麗

連仔早期禁左擺低tg呢樣野 我諗佢都估唔撚到班撚樣可以咁玩法
遲下分分鐘有啲女同sp 爆房 影張房卡上個post :上黎拍門可以望住我打個飛機

經典

冇狗公邊有得你睇港女自貼
樓主靜啦

呢班撚樣有隻閪比係佢地面前 老豆姓咩都唔撚記得架啦

真心講 男人咸濕係應鳩該 但唔係一谷精就腦都無撚埋囉

J 左

打幾個字就有港女裸照睇
最有腦係佢地喎

有得睇
又無樣 我就真係唔敢j...
真係蒙頭入閘大法咩

見到隻明秀孖潤腸都唔開胃

會唔會因為呢個post 而令到果邊更旺場

其實dcard sex版都係咁reddit都有呢d板

你唔撳入去睇到影響唔到你啦，唔鍾意睇咪去setting度熄咗個台佢囉，咁執著做乜

因為現實無人讚
咪唯有上連登搵狗公取暖

邊有另一半

無話邊個影唔影響到邊個 我拎黎笑姐 係個風氣錯撚晒嘛

呢啲淫閪通常有個傻kai 正印男友
個個星期都同sp 去屌閪 但男友就掂下都閪口閪面

線上汁男

yes 根本咁多年狗公都是19樣

唔係好明呢啲女人嘅心態
仲要有仔都照貼

但有女喎， 班女權閪成日話無女既毒撚係低賤過有女既狗公

呢個垃圾post都係一堆社會垃圾

[Tg] 放低TG就會有人搵? (107)

Copy from 正義會然amelia

誠實豆沙包翻譯
1. 做gym = 扮陽光大隻想屌閪
2. netflix = 想絲打嚟我屋企睇netflix順便屌閪
3. 睇戲 = 出街屌閪
4. 吹水 = 傾甜
6. 吹咩都得 = 傾甜
7. 希望識到絲打 = 希望識到sp

其實交友app全部都係呢d厹
傾唔夠兩句就會講性

屌鳩人果啲自己先pm得人最多
虛偽到爆

我係覺得香港太保守發達國家都係咁。。都無乜錯唔錯，呢d野係個人選擇姐

之前唔小心撳過一次，真係會睇壞腦

講經咩 撇除宗教因素做女人要搵撚含係任何時期任何地區都一定容易過男人搵閪屌

世界會進步㗎嘛， 證明香港嘅性觀念越嚟越開放

因為結婚要俾大額禮金

一個男人正正常常上交友app 樣正常 談吐正正常常都一定搵到食啦

道德撚好嘔心

自己現實未又好似狗公咁溝女

上網就咁約出黎屌閪同動物有咩分別
你話約會一兩次 岩feel 既 執返劑 咁就另外一回事

你食屎啦 你溝緊女既時候會唔會同條女講：今晚砌到你訓唔著啊

咩係非淋

入去打個轉

要去站務台開post 貼username 同密碼申請加入成人台先入到

你cap留言唔cap圖 講黎把撚？

係無分別架，但人本身都係有獸性同慾望架啦

有d人係可以將性同愛分得開，可以搵陌生人做愛滿足所需，如果佢係單身，咁無影響到其他人，我地學習下點樣去世上有唔同道德觀念既人，都係一種社會進步黎

下下都要用自己套道德觀強加於人地身上黎網上批鬥既話，就變道德警察架啦

利申無約過炮，我好愛我女朋友

呢個文化要糾正下就真

屌你老母你咪入去睇下囉柒頭 咁撚大條link 擺係post 頂 一入去大把圖睇啊屌你老母臭閪

使唔使印埋張相寄去你屋企門口比你啊屌你老母

笑撚死

暗瘡肥婆豬膽鼻哨牙都可以好大波
可能班女嘅現實真係眼尾都冇人望

#211咁撚咁黑同核突都咁多人話想奶
啲女根本好撚enjoy俾人話想屌想奶

所以未話道德撚嘔心囉
溝女再又係想屌女
但又要將自己描繪得高級啲咁

暴咗我出嚟
立暴

出街望下就知。。。又靚計又靚樣既女 真係少之有少

好老實講剩係見到個嘴都feel到佢樣衰...

樓主自己未又係條狗公
開咁多吹水tg group
仲要揀男女入

有件叫b打
勁正
但係俾波台狗趕撚走咗

冇樣都敢JCLS

呢個post好多古老石山
好純樸

咁以前嘅成人台係點？

好撚尷

賤種成人台風紀多哥終於出現

樣唔靚呢層就一定係係爭在樣有幾柒
靚女大波仲同你上連登post波post閪咩

我開既grp 如果我有溝過入面任何一條女 我呢一世都無閪屌 信唔信係你既事 我同我另一半都係入面 亦都唔存在任何什麼淫亂party 開grp 只係想識一班志同道合既朋友

樣靚計靚大撚把男人追住黎屌啦
邊得閒上網應付呢啲狗仔

呢啲柒post
成班柒頭狗公都算
仆街又話享受畀人J
但係全部用個濕鳩imgur
屌你老母知唔知個網好撚慢啊
load咁耐入到去得一張無樣柒相
點撚樣J啊
又要分開幾百次up
最柒係有啲set時間
好多得一粒鐘就話del咗
咁撚柒驚就咪學人po喇on99
你估set完就無人save底share落telegram啲淫谷咩

我宣布入去踩場屌撚死班豬西同毒撚

支持 但我驚巴打你比人圍

去左啦，入去屌醒班豬西毒撚啦

唔會拉
佢地淨係會深潛

佢哋唔想面對事實

食花生發覺濫交D人個樣有陣好唔舒服既感覺一係醜個鼻扁
都有正常樣但通常樣衰偏多
我都唔係好明點解正印好樣過sp都要出去食
食屎都夠新鮮感唔見有人去食

我都好想自貼個龜頭俾啲絲打睇

咁d留言我入去都睇到 你又cap?

啲睇相佬話扁面人多數做二奶

百貨應百客啦
依家年青一代係好開放
咩3p4p露岀都玩過
你自己上網都識開group搵人同你傾想傾既野
只係人地咁岩想傾既野係sex姐
有供就有求
你唔岩咪當睇唔到
上個網都做判官

係嗰post入面有po 相wo

潛巴

有啲波黑lin 勁核突 咁都貼出嚟

你去po自己條撚個po大把人爭住隔空含

以前成日post 㗎
班撚樣

黑都大把人想啜

前兩日睇佢哋個po已經笑到仆街，啲留言尷尬到

太短
驚嚇親啲小朋友
仲有呢個AC俾啲fd知道晒
我唔想比佢哋睇到我嘅雄風

只係男性用戶

厹到打冷震

我卻連揸波都不可以.jpg

唔想比啲男人睇蝕曬

matt 哥咁遲先入黎

有啲真係約到出黎屌

咁應該去返交友app

係咪弱智食飯要人餵到埋口先食到

最主要係頂唔順啲線上汁男 好難頂

速入啦屌

你咁早開 post 未瞓醒啦

你又知flirt完無蝦釣？

見到影閪嗰張真係差啲想嘔
啲厹仲話正.....

pish

比塊牛肺佢地都會話想奶下索下啲gap 屎味架啦

係邊到姐你地係咁笑我都睇唔到嘅

del 得好快架 仲要呢度上左熱門 串晒啦 早知backup 晒先再開post

好少見鼻高眼神夠
通常鼻7眼神散有種淫氣
特別用情不專加出軌個種
眼散真係好多都中

樓上巴打話#211有 睇完鳩都縮

點解貢犯賤

成人台充滿住一班精蟲上腦嘅人
有啲仲要係成日奶性病
甚至條女個閪有強烈臭味都照屌

諗起清水健奶綠汁閪

繼續推

好奇害死貓

成人台文化係咁啦 唔通真係文字交流咩

個啲大波黑lin 妹都係可能係呢啲色

仔先好睇

總之冇圖就要排隊屌樓主老母 你唔好咁多事

講番清楚 條女 唔係另一半
係叫雞
賓印個啲

個重點唔係有人share，如果成班靜靜地睇我諗大家都冇乜嘢，係班垃圾留埋晒啲咁既言影鳩衰晒男人，作為男人見到呢班撚屌留言覺恥與為伍

比錢屌賓印真係香港十大笑話

扮乜鳩

難怪香港啲女人可以咁撚囂張 買電子雞相果班柒頭都知係有班撚樣做爛市 大佬比返啲做人既尊嚴啦

女唔係咁溝，樓主塞緊錢落班垃圾袋

但又咁講，無人和應班女又未必share,佢哋都係求個認同

樣都無

唔知j 乜鳩

依家咪免費俾你睇
你知唔知咩叫做爛市

post1 係女人開架 貼波先
下面仲有條撚樣癲撚到係到貼j

佢明顯都係想人讚

我個比喻可能有啲唔岩
但幾十隻狗仔圍住條女乞J 圖呢個景象真係好撚奇怪
電子雞果part 我係想講香港男人活得無尊嚴係有原因

佢吹姐
無圖佢話屌林鄭都得啦

睇到黑lin大餅我屌

首領

依家班電子雞要多謝你

電子雞=俾錢睇
成人台=鳩up兩句免費睇

你先係多事果個，仲話做爛市

風氣差係一件事
頂爛市係另一件事
你多事幹又係一件事

睇完你地d comment佢地都硬晒個拳頭
但淨係可以留下負皮

啲人排晒隊等J㗎又大波又係人地sp

樓主拎嚟笑姐佢哋可以繼續po 㗎

其實係樓主其實間接宣傳班女都係想多啲人睇，其實而家係win win 一邊就想多啲人睇，一邊就想純粹笑吓，大家開心

記得打包

即刻幾多人入去啲view喺咁升 啲女一定開心死

首先第一樣野 我唔認為上面果班狗仔同買電子雞相既人係同一族群 上得連登仲會買電子雞相既人 真心得罪講句 死撚左去啦
第二 電子雞賣相 同個post 啲女人免費giveaway 可以話係兩樣唔同既產品 電子雞產品係要出樣 賣緊係一樣佢自己出品既softporn 只係索價不合理加上完全唔值 睇完=無睇
個post 啲女既免費大放送 首先 唔使出樣 純粹得個身體 除非你真係咁叻可以由佢地身上既紋身 ,閪型 波型 去辨別到佢既真實身份 否則佢地既成本都可以係0 因為現實中理論上無人會知佢地貼塊閪比人睇
第三 我最主要覺得好笑而開post 既係入面男士既言論 係一個半公眾既場合做呢啲行為 我望到覺得好笑 那樣各樣 開個post 都唔得？

又要post又要del
真心on99

吊班狗公癮姐 唔mon post 無得睇

見到香港男性咁撚樣真係覺得好撚可憐

啱，啲女鍾意po 咪有得佢哋po，反正佢哋開心我哋睇得開心，但啲男嘅留言真係戇鳩

Sp個啲咪一樣污糟
同叫雞無分別

好吧

咁班仔都係零成本既，仲安全過班女添，根本無可能會知佢地真實身份

啲雞用副架餐黎做生意點會唔錫身
你用手指佢都驚你塞佢生豬肉

之前個舊po好似俾波台手足玩爆咗
期待佢哋再入去行俠仗義

喂屌 唔係我呀

咁又分男女做乜
想借機識女者

無溝過入面啲女
但溝入面啲女嘅fd

j下女都俾人話
痴撚線

你淆到

唔好揚出去ok? 大家老友一場

我有無做過我心知肚明啦使撚你黎judge 我
你話有咪有囉 點撚算啊 比你發現左我都係一隻狗公

Sp/fwb一定污糟過雞
雞要靠副計搵食一定會好好保養（病咗手停口停）
Sp/fwb免費但其實係最貴

得幾條女 幾百條仔咪變撚左個post 入面咁囉
我另一半都係群組入面 啲member 想加仔咪仔 女咪女 我又無錢分既

一個肯露 一個肯睇 關你咩事

無話關唔關我事 我開個post 黎笑咋嘛 你都開個post 黎笑鳩我架

鐘意屌鳩呢啲 狗公 臭閪

關你咩事

有人睇住啲偷影底褲都打到J
其實各有喜好啫

出去樓上骨搵技師都好多人要服務＞外表硬件啦

呢啲說話用嚟引啲女繼續影嘅姐係啲女咁on9以為自己好撚正咪繼續影

啲留言好戇鳩
好似講多幾句有得屌咁

忽然封建 吹撚脹

呢個真
岩岩禁入去睇好多都無曬

等佢再做柒事我一定開post
早排太攰 無心機開post 2

非典型淋病

唔好老屈
肥仔屎忽有打格

隻女拳閪識做嘅應該會潛一排先

Push

佢個分身karen(feminist)依然活躍於連登

邊個話呢Dpost好影響好困擾呀

笑死

多謝推廣

你自己好似隻狗咁乞閪屌唔代表我地都要乞閪屌架喎

明明好多又黑又墜
然後問 班人又講呢d先正

真係on99

"我地學習下點樣去世上有唔同道德觀念既人"
你匡智走出黎?

有啲人就係鍾意俾其他人意淫/屌自己伴侶
所以未必係受害者

個啲sp咪係
約出嚟就可以即刻屌
有啲重要係大波ABC

支持

死雞樂賊喊捉賊

係
多數有仔
全部貪刺激背住自己條毒撚傻kai男友出去食狗公

講緊真係拍拖嗰啲
連登都有個絲好似叫咩“如雷雨一閃”
俾條仔調教到玩3p

有啲拍緊拖都會出去揾食

點睇條傻鳩話你哋集團式逼害佢哋

有冇巴絲好享受比人J (3)

#804 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇樓主cap出黎嗰啲留言都睇到忍唔住笑
陣毒撚味滲晒出嚟

搞到我地冇得睇B打個凹凸lin

害死啲好仔
搞到有性病 連累男友就真係好撚仆街

狗公到

笑撚到
兒登仔依家真係得一招 永遠比人恥笑比人屌就話係有PR有組織
十足啲藍絲咁

上連登都咁認真批判正評支持下

所以我懷疑佢地係無睇到呢個post 的
如果我係佢地睇到呢個post 應該會潛一排先

諗起女夜鬼同冇牙佬

好撚正

臨瞓撩緊SP phonesex
我發現我係唔識影pat pat

肥撚到
成班狗公咁都可以

批判就無咁既本事啦 拎出黎係娛樂台娛樂下大家姐

有隻閪就得架啦

想講d女女好心換過個bra
白色個個完全唔撚岩size
紅色個個得塊垃圾布連鋼圈都無撚托得起咩

入面仲精彩

個post好臭

成人台班油頭暗瘡肥毒撚同 黑lin肥腳豬西嬲到生蝦咁跳

你叫佢地試下開tg擺相，邊撚度有人呀，係連登擺相釣癮做毒撚女神

追住黎索

有幾個幾正架喎

where?

芫茜囉

圓緣完
明秀

乜呢堆垃圾又復活咗

on9就咁加個text班友就信
咁我都自貼番張

J就j啦
又乜又7

pr請咗班波台狗集團逼害佢地

仲要黑lin

邊有走

其實都好一般咋話。。。

咪暴

似啦

班狗公仲on9過d女

做gym做到一啲線條都冇

有講佢有操？

班女人現實冇自信，只可以靠呢種方法撚毒撚拎自信

Cctoy 壞咗腦係貢

阿嬸身形
隻腳板底仲係黑色

Pro

佢話係做gym前後對比圖仲叫入面啲女操屎窟屌我好似變態過啲狗公係到追po

起碼呢條仔有練過
頭先睇班女人，操都冇操過
求求其其整個屎忽同對波出黎，班毒撚即刻狗衝

仲跟得貼過我 respect

睇佢啲post la

真係會bam
有次引條on9仔留tg 點知自己都比佢bam埋

個肚大過波仲話有操

左右lin 頭 size 差咁遠既

你都睇得好認真

對於性和愛分開，可以追求性的快感，但愛只會留俾男朋友，這種觀點在現實確實存在，但我一向認為性和愛分開是作為自己對於性慾的追求和好奇貪玩的藉口。

追求慾望和貪玩，是人的本性，為甚麼要有藉口？

貢先稀有啊嗎

準備定今晚屌到佢訓唔到教

圖一係唔係做消防員

笑到我噴水
你唔好整到我濕晒先得㗎

trainer 黎

幫佢宣傳下

分分鐘男人來

兩個都好正
但我鍾意圖一多D
好想畀佢攬住
一定好溫暖
呀～我的心溶化了

有冇搞錯 個波仲大過我
好自卑囉

入去搵班狗公安慰返

Thx
啱啱批咗

我幾廿歲人唔搞D咁嘅嘢

真咩 blk咗條友好耐

早排coffee 咪流產既 呢度大把人撐佢嘛 張芊穗咪出返黎吠囉

有冇link呀

又繼續用佢啲歪理洗人腦

無肥妹仔？

btw coffee 藍底 ,老豆老母係188開黑店 ,做鄉黑情婦 ,霸撚住個殘廁黎屌閪 ,宣傳啲嘩眾取寵既運動資訊黎呃錢 咁都咁多人撐佢都幾有本事

“我地學習下點樣去接受世上有唔同道德觀念既人

我係下面已經回左post用紅字補返漏左既字有道理就駁，無需要人身攻擊

成班油頭毒撚睇下籮䄂就要打飛機笑撚死

真係好撚可悲

〇。

• ·

我地學習下點樣去世

出征成人台

係係係

你睇東莞收皮前嘅香港就知啦
根本中共最錯就係令東莞收皮
我敢講如果東莞仲係以前咁依家一定個個爭住打科興番東莞玩

好笑
緊係比佢地繼續post
唔post邊有得笑
係現實中 女既柒 男既毒

岩唔岩牙

咩人會咁鍾意post自己d裸照上望
仲要放大黎影 cheap過141

〇 o

樓主咪玩啦
成個連登個生態就係咁
Cc台班軍事迷咪又係咁
每次講美國啲艦隊戰機
唔講以為佢地揸過哂咁架
現實咪又係玩過battlefield咁大把
Ps 只係議事論事 根本個個台都有啲咁既人
咪當睇故仔算

現實豬閪上網拎認同感
好可悲

成人台明明係講AV
宜家變左垃圾狗公交友台

好撚似班電子汁男既tone

你咪撚睇av呀笨

哇 左手邊粒lin咩事 真係腫脹定睇錯？

好正。。

通常都係零自信好缺乏愛
街市d阿姐叫靚女都會沾沾自喜果隻

你地唔覺得正咩？

淫蟲

咩料呀你如果你唔係假膠撚緊班狗公嘅話，真心希望你及早治療

lm

因為呢度係連登

發緊情嘅生物邊有理智見有人笑𨳊佢哋咪嬲𨳊但係唔肯面對現實

原來有人同我一樣鄙視呢班人

出征緊
你件死淨種風紀唔去維持治安？

垃圾淫亂成人台
風氣越黎越好咪多得呢d

垃圾連狗

你究竟係嬲到癲左定點

不如執左成人台算啦咁

有啲野 唔洗畫出腸架小朋友 自己估下啦

係呀係呀 好撚正呀
砌到你訓唔著呀

記得backup呢張靚閪相啦，嗰位絲打已經del咗

你都犀利

比人砌到del咗

砌黑咗姐個個都黑色嘅

一早應該要咁

成班傻鳩加個水印就除晒褲

矇撚到 擺明片cap出黎

係啲傻鳩先信真係有人會影

啱
連登呢啲討論區應該係咁

G chi

應該真係佢影，唔係嘅話洗乜嚇到即刻del，只係條女比毒撚讚開，突然比人話佢黑，所以咪嬲嬲囉

起倒呢個 c 打底啦

喺醫管局做文職
屯門醫院，之前應該做 EA3
讀外國 master grad

咁要起啲毒撚先開心

原來條女個閪浸過鹹水

可能返嚟返嚟諗住比醫生屌但又冇人屌

好多性病女人都冇病癥 係男人先有
條女都係快啲check下啦 冇病徵唔代表冇事

佢應該喺 屯門醫院 GOPD/SOPD 果到做

巴打識佢定望個閪就認到咁勁

唔得有好多介j真男人係入面圍爐

都係想j下姐，咪玩串個party啦

唔好笑 我之前入介j po有條女真係入黎撩樓主
跟住交換左contact 有無下文我唔知
但開得介j po仲比人引去扑野

睇住po 自己條撚個個po先

所以我覺得無問題
係某啲人種睇得特別重

咩風氣 ？

真
我阿公仲開放過佢哋

就係玩串你個party

冇留言齋睇都得罪你？

d毛唔係幾開胃

冇純粹唔like依啲風氣啫

係

一齊入去踩場ok??

無咩事我都係返去睇撚po算

以前邊有咁多狗公同娘娘 就算有都唔會玩到嚴明目張膽 依加重要咁理直氣壯屌返我地轉頭

成人台一出果陣就有啦，果個po sp post
係唔知邊日比人出征冇左姐，一直睇開搞到冇得睇

其實班人真係飢渴成咁?
男既Cheap到叫雞$都唔捨得比
女既豬西博現實得唔到存在感
比班狗公圍以為自己好靚靚
真可悲

唔係我黎架鳩蛇

好想去醫院搵cda做愛

明顯佢地未經歷過小美麗事件

幻想是美好的

或者咁講 咸濕係人嘅天性 係男人嘅天性
況且呢個情況發生喺成人台到唔係好正常咩？
仲有 唔好忘記日本左翼自相殘殺嘅教訓
長期戰鬥都要適當地放鬆 唔係一味高壓

佢地要既成人台係只講咸片同只文字討論同唔俾食仔食女既個種

有條撚樣癲到去絲打D舊post留tg
要人同佢單chat

毒撚唔出奇

你理得人

自從我走左之後

請刪除本帳號的留言

哦

Lm

因為要搵藉口安慰自己好柒
爛玩咪爛玩 又唔撚認

我淨係記得佢隻腳板好撚核突
又大又巢皮

冇pm原意

果邊開左新post

如果用番你個邏輯
咁我中意係到留言又關你咩事? 你覆乜鳩？

人地中意回覆又關你咩事？

點解可以連一個正常少少樣都無

正常男士點會參加呢啲所謂kol 既fans meeting

上面已經有個大狗公

射射大大

樓主唔好咁啦，班毒撚無真波睇先唯有上連登叫人除杉，又有班豬西平時無咩人留意想刷下存在感

Thanks 剛成功了

覺得入面有好多狗

謝巴打

秒

大把高鼻眼神勁鬼佬鬼婆偷食

d相post一陣就del係咩玩法?

本身我都唔睇成人台
但呢個post好似帶咗我返60年代咁

pudh

釣狗公，del完 班狗公又會吠

求下出多啲圖🥺🥺

入邊都係失敗者圍爐區

做得出唔怕認啦po相都係想俾人知想上位姐
咪成全佢囉道德撚

撚狗囉
狗狗sit！hand hand！

不推不是人

成班豬西係度自high

依條女po過啲相冇張有username同no.唔知真定假

屌你老母真係打冷震

你都幾多連登ac上面個個我對波真係有D又係你 仲要比人埋起底

上面果位唔係我啊

#51

我引用返一位潛伏左一段時間既臥底既回覆姐 下面有落返credit 比佢

係喎 有見到
btw 腥港大學依位人兄都少癲 就算唔係成人台只要係啲同性有關嘅po都一定見到佢係到撩女

你嘅最深深深深處

翻譯：想屌你隻臭閪

我喺tg post一堆無樣嘅日本妹相, 都有厹求交換

出黎啦 c打？

唔好龜縮啦

Reddit-> Gonewild, Gonewildasian, Gonewildcolor 或者 Gonewild18 版

一大堆多到你睇唔曬

冇個J得落喎成班自信肥閪
睇返自己條女算

記得之前有個好似叫蟲絲既好撚多人j
成個閪反撚晒塊皮出黎比人睇
有次返返下工仲要走左入廁所擘開個閪擺上黎
可能我保守
如果我條女咁撚痴線我真係會飛撚柒左佢
究竟有幾cheap既女先會擺自己個閪上網比人睇
不如下海益街坊啦

好撚變態如果係男人玩9佢就好笑

返工果下就真係屈機左d
如果影閪就等同於cheap既話 你都幾撚保守

推到有樣睇

連登毒瘤

睇字都濕晒

啱應該收左成人台皮佢

因為呢到係香港唔係台灣日本外國 又唔係reddit twitter tumblr dcard
啲台灣毒撚係dcard sex版重嘔心

是但啦 有波就睇

笑到

牛奶奈奈都入番黎

屌唔係講唔講sex嘅問題
係好尷尬大佬成班係到「信唔信我屌死你」

想同你做愛

連登成人台係冇撚用的 係交友app搵sp 好撚過 睇相又唔係屌到 成班on99

係成人台講咸濕野都俾人話

嗰嗰都係圖片食評家黎，食相真係好很難睇啊！

真
哂勁多口水浪費時間

個kol個樣本身都唔正常

咁你一定要去九龍西搵我喇傻仔，記得要接我收工呀

用腦諗下點解我會話你搵唔到我先啦小朋友

想del冇咁易，一邊話自己受情傷，一邊就拋對波出嚟。你下任男朋友真係可憐，聽完你啲情史就承諾會好好對你，而你就露對波比毒撚睇，真係賤過雞話你啊qazm絲打

User id?